反口復出惹網上劣評 容哥回應：我無欺騙過食客感情！

發佈日期：2017年4月3日
易偉容（容哥）是深水埗容記小菜王，是四大小炒皇之一，綽號「牙擦容」。還記得去年退休的最後一夜，不少熟客街坊歡送容哥，場面浩大。上個月我們率先報導容哥重出江湖，在太子開新店的消息，反應有讚有彈。「十隻手指有長短，個個讚你，那便是全部媒來的。」容哥曾說：「今次復出我不是為錢，搵這麼多錢無用。我退休一年，接好多電話，好多粉絲都要我復出。」今次由他直接回應劣評，想知容哥回應，睇片啦！

又唔係免費關我撚事

收人五十萬
之後又開返
都好仆街
如果佢好人舊伙記點解唔跟佢
個個都留係舊舖

信用只是值50萬

小炒界宮崎駿

一睇佢個尻樣就知係惡毒陰濕大奸尻

賤到

我地lihkg 飲食台都有個關羽

聽落都幾仆街喎，舔咗50萬頂手費轉個撚頭喺太子同人地夾份開新舖

衣家啲幾十後